跑步唔戴罩食全家啦

落到街好多人跑步唔戴罩
大佬，你唔驚死我驚呀
明明有運動用嘅口罩
或者去Uniqlo 阿布泰買布口罩
跑完洗洗佢晾乾就得
完全唔焗唔影響跑步
唔好再用焗嚟做藉口

***死全家

吹咩

死埋親家

重諗住入嚟睇咩叫食全家

尋日定前日有個case係日日跑步
唔知有冇戴罩

食全家師

完全唔焗唔影響跑步都講得出
建議樓主戴罩跑返10km再返黎開post

成日跑，阿布泰嗰隻口罩真心好用

呢個

真心舒服

堅？
信你一次
一陣去買

政府今日（八月二十五日）就《預防及控制疾病（佩戴口罩）規例》（第599I章）的修訂刊憲，以訂明任何人在指明公眾地方（室內地方除外）進行相當消耗體力的體能活動包括運動，即屬在該處不佩戴口罩的合理辯解，有關修訂將於八月二十八日生效。

政府帶頭，黑警都唔會捉

主觀感覺
但真心推介

因為焗所以唔跑步選我正解

吓
豁免架
（其實步行都算做運動）

如果係唔戴奶罩呢？

政府依啲中出再驗孕既防疫政策就算撚數啦
就算跑步既人全部帶口罩
咁游水個班呢?
禁啲唔禁啲

宜家大家室內gym都唔戴
室外疫情減退下好難會有人戴住跑

得短時間禁左,好快已經豁免返

我就唔戴罩跑步吹

豁免好耐

吹牙？

報警拉我囉恐懼撚

點解要食FamilyMart

恐懼撚真係冇撚用, 咁驚死車都唔好搭, 你撞車死既可能性仲大過係香港中肺炎死好多

戴住口罩仲要驚咩？